WeChat遭印度封鎖 中國使館稱已提嚴正交涉

騰訊旗下社交平台WeChat停止服務印度用戶。中國駐印度大使館發言人表示，中方已向印方提出嚴正交涉，要求印方糾正錯誤做法，批評印度政府封禁包括微信在內的59款中國背景手機應用程式，嚴重損害中國企業合法權益，中方將採取必要措施，維護中國企業合法權益。

發言人說，中國政府一貫要求中國企業遵守國際規則和當地法律法規基礎上，開展對外合作，印度政府有責任根據市場原則，維護國際投資者合法權益，而中印在務實領域合作是互利共贏，這種合作格局受到人為損害，實際上亦不符合印方利益。

原文網址：

google:
Facebook:

喂 我張bingo紙呢

你封google facebook twitter 仲好意思出聲

畫花哂啦

玻璃支封殺其他公司時又如何, 抗乜鳩野

石頭呢
腳呢
自食其果呢
後果自負呢

Facebook,Twitter,instagram,tg: 交咩涉呀？

有印度頂住真係好正
唔似西方國家要就住就住
可以同支共泥漿摔角
你用開咩賤招可以跟足
人口又係咁上下
就係專針住你支共黎打

點解唔係騰訊出黎交涉嘅？
商業活動之嘛

支: 好嬲好嬲

私人公司嘅事，又要外交部出口。

自打嘴巴

其實印度已經算好好人
你諗吓佢印度兵比支共狼牙棒埋伏先咁
如果美國兵比支共狼牙棒埋伏再死人
我真係買定花生

都係個句
點解一間民營企業俾人block 係會由國家出面呢

Push

支那成日持住人口多市場大威脅唔俾人去做生意，今次報應到啦

基本法腐乳架

中方將採取必要措施

想睇下支國有咩可以做, 唔俾賣印度咖哩?

炎症交涉

屌盡全世界

無得wechat監控

你封幾十個apps 就得

WhatsApp telegram 表示

印度走得太前

印度政府：只要WeChat及TikTok符合印度法律，歡迎他們來印度投資.

嚴正交涉
糾正錯誤做法
嚴重損害XX權益
中方將採取必要措施
維護XX合法權益
中方遵守國際規則和當地法律法規
XX政府有責任根據XX維護XX合法權益
互利共贏
人為損害
不符合X方利益

石頭, 腳

都係跟支那學姐
支那用咩理由封鳩人
印度亦可以用同樣理由封鳩支那

立法禁止使用中國手機程式咪得囉
守法啦仆街

冇得監控

Facebook都未出聲你嘈咩

關你鳩事咩

呢個時間就會阿叻出場嫁啦
唔知唔理睇唔到唔關我事

你block柒人，整隻老翻出黎就得
人地block柒你隻老翻就唔得

lol

Whatsapp
Line

都未同中國交涉

好佬怕爛佬 爛佬怕潑婦

真係痴撚線, 你封人就得

有咩問題？

唔用你wechat咪唔用，交乜撚野交涉？

印度好波

Block撚左wechat啲間碟唔撚洗撈
一用其他軟件就會比美國跟到

干涉印度內政 說三道四 十四億人民絕不允許

讚

支那13.9億人口，印度13.5億人口，一人一蚊個優勢應該都就完

支那都唔知有乜資格出黎嘈

又炎症膠舌

喺支那連whatsapp Facebook ig youtub都用唔到
希望美帝嚴正交涉

已經無咗？

無必要過份解讀佢講乜 反正都係得個講字

做乜干預別國內政呀？

自己揀！

d大陸仔真係好on9

印度政府做親野都好果斷
印度人民又團結

真係中共剋星

冇得話自己係發展中國家嚟過橋，因為印度個發展程度低過佢

支那用依個理由嚟ban外國公司，印度做返一樣的嘢，佢邊有聲出

封關返印度野囉，例如咖哩，諗諗佢

加油印仔

印度封whatsApp 會唔會外交部，政府出黎講野

即係認證Wechat係政府控制嘅公司

都係學你啫支那狗

勿干預他國內政啦 唔係美帝又黎借d倚出兵維護google facebook啦

印度：個wechat憑我本事封 點解要解

人唔笑狗都吠

一於用wehcat提嚴正交涉啦

印度 I love you

g持印仔整返隻翻版 反攻大陸
跟住支那話要維護知識產權

Bloomberg 咁奶共都block?

印度：中國市場係大海? 14億市場?

唔通微信係支共政府有份？
可能無咗監視渠道

其實而家香港正苦同支那日日都要同唔同巴既國家交涉同埋譴責 真係好鬼唔得閒

美帝快啲出手

一個app 就使館出手
做到低晒

點解次次支那d所謂民企犯法受罪
都係支那外交部岀頭既

印度冇左膠阻q住

出動到中國領事館，話wechat唔中共背景都無人信啦

美國賣國左膠會幫支那

"全面都係CIA 陰謀" (真實對話)

唔好撚賣電話去印度呀,到時畀台灣廠食曬

太明顯

人地黎就要「入鄉隨俗」
你去人哋就嚴正交涉

所以支那打印度係自取其辱，冇左膠幫佢

其實支那咁多水災蝗禍，又肺炎爆發地仲有可能咁多億咩

再嘈封埋你使館

做乜干涉印國內政

一齊責任由印方承擔呢？
違反國際法呢？
違反國際慣例基本準則呢？

推願榮光歸香港

笑4

咁中共又係醒嘅

講到明要遵守當地法規

印度仲要同中國百年牙齒印
小米而家話自己make in india

英美加法德澳日全部一齊禁晒wechat就有用

幾時到美國禁

你ban人就要人尊重
人ban你就話人有責任

當地法律法規：禁止使用支國軟件app

支那雞做唔到生意

呢個要推

印度好野

好事
We7好多時係當地支那使館同埋留學生圈子組織當地政治運動嘅重要軟件
一冇左, 動員能力就會大打折扣

而家睇歐美幾時會跟進, 印度只係一小步

仲有LINE

香港以後一定要優先同印度建交
以後等疫情過咗一定去旅行

仲唔係國企

on撚9
人地唔用你微信又唔得?
乜撚野嚴正交涉

衝出黎證明係國企

真係好大支野,咁都可以吠.

做咩干預人地內政

gd

一間公司大到一個程度，國家自然會幫口

香港報導其他國家外交部少姐，類似情況每個國家都有

人地block你有正版用
駛撚用你老翻咩

WECHAT肯定有問題, 一個APPS都要政府嚴正交涉??

最搞野係, Tencent明明係民企
同人出面有糾紛俾人封殺
點解要由國家外交部出口講?

呢個英國前殖民地真係唔簡單

熱烈地彈琴熱烈地唱歌聲多奔放個個喜氣洋洋飲多杯祝你個個都開心歡暢

交涉係咪犯左印度國安法？

印度內政關你支那咩事

支那人去參加換妻俱樂部，到時只有佢屌人哋老婆，自己老婆就唔俾人屌。

嚴重損害中國企業合法權益
嚴重損害中國企業合法盜取信息權益

果所有野都係黨

然

你封我就嚴正交涉

我封全球whatsapp ig fb google ，就唔好干涉內政

INDIA: noted

美國被人封左咁多

幫口未

今次唔記得講終國內政

自爆ＷＥＣＨＡＴ先係中國春袋

not just that

ON9

印度前線很黃

支那人連動森都未有得玩番

Fb google咪又係奶 結果咪又係一樣

吹啊我就係最大

U.S. Commerce Secretary Gary Locke urged China on Wednesday to ensure a “secure” commercial environment for U.S. companies.

“The recent cyber intrusion that Google attributes to China is troubling to the U.S. government and American companies doing business in China,” Locke said in a statement.